[片] Echo仔推爆野馬Mustang

跟住齊齊收信 政府 庫房 多謝你

野馬都學人拉龍

依個好笑d

部fit仔爆曬tec好快

可能抬咗3S-GTE

可能架echo 見到架mustang 係2.3
唔係5.0

5.0又點search下must丁個真實spec
根本無料到呢架野
起圍又唔特別快

比人推嘅正確做法

一推出市場就俾人舔架喇呢d車

態度正確
冋埋mustang有咩好特別提

一到彎位就...咦去咗邊

冇力嘅 muscle car 仲係唔係 muscle car

點垃圾都好都唔夠echo垃圾
你係echo?

你話係rs3 a45 golf r 都有啲說服力
頭段真係唔夠喼啲嚟

只不過呢架係echo
1300cc na

衰啲講連架進擊少少嘅泥鬼都cut唔掂

2.3慢極都係6秒幾車
echo同佢有得比?

a45 真係快過5.0

雖然我成日扭推人
但係推人嗰個一定唔著數
前車踩少少brake, 撞咗你要負全責

渣部bmw touring包無人敢推你

大把呢d，揸住架A45,gtr,E43都做快線L

咁事實係架野馬行得慢行得慢就死返埋去左線啦

段片啲字幕好撚戇鳩，以為自己好好笑

其實擺明跑唔過你 推人又有乜所謂
你起圍咪讓開條路咪仲好
你放星 係理所當然架啦

A45機場線？

果段路好似做測速
快唔到
不過慢車番慢線是常識吧

benz喎

小妹唔識車😭😭😭

好似未開始，淨係做緊測試

跟貨櫃車尾行

呢個例子係趕時間
mustang 都知霸住快線讓路

兩條弱智
無論2.3定5.0
大佬講緊echo 啊

無論係2.3定5.0
屌你慢遊就縮返入慢線thx

又唔係推跑車有咩咁特別
野馬都唔算咩特別車

其實有咩好推
你又撞唔到前面個架 有咩車撞咗又入你數

唔小心撞到又賠唔撚起 啲細車撚好撚on9

芝娃娃

快線撚

香港人揸車輸個車位好似要死全家咁

但係mustang 都已經快過晒左綫，如果已經行到限速，又真係唔一定要讓後面

你一係就係快線撚，一係就唔識揸車
啲快速高路成日咁塞就係因為你呢啲人
牌寫80，你就快線行80

咪臭係，條路50揸到100都俾人推，我咪又係死返去慢線，唔通塞q住條快線

快線係for超車用 個個都行限速真係搞唔掂

mustang車主pk, 行快線喺度講電話

呢啲咪仆街囉
明明自己快到咪快d囉
阻q住曬

做乜要推echo, 贏左又點？

啱呀 又唔係扒頭
跟牌行就死返去慢線啦

渣呢啲都唔可以做快線L?

你揸住架幾百匹嘅車，快線跟牌行，柒唔柒？